岩岩做完手術 仲係醫院 你問我答

好撚痛

割包皮?

應該啱啱食完飯
好唔好味呀？

比個網站你解下悶

元朗博愛?

變性？